的士司機究竟需唔需要識路？

其實去啲偏少少地方唔識真係唔緊要
屌 但最難頂係啲態度
唔識路仲要燥啲客底 搞到我要比多左錢搭你程車我都未燥

咁你有無屌鳩佢呀廢柴

唔知邊國好似要考試要做到的士佬
之前睇cctvb睇到

好心唔識路就裝返個衛星gps啦 屌你成日問返我轉頭轉左定轉右

我撚知！

如果香港係咁 會少好多的士佬

試過去偏嘅地方
司機唔識冇出聲 以為佢識啦
行行下覺得好似唔對路
發現佢行錯 之後好聲好氣提佢仲要比佢燥

londo

如果我識路既 佢好禮貌小小問點行都冇問題
問題係有幾多成係有禮貌
有d直頭係扮唔識路問你 你又唔識既咪專登行遠路

UBER，GOGOVAN個D唔識路都識開MAP APP跟住導航行啦
洗鬼識路咩，D老屎忽唔識用咪自己記路囉
但時代進步，根本唔洗記
導導下航，渣得多都會熟路

講真 佢唔識路我撘嚟做咩
巴士地鐵都有我知道嘅目的地
而家做得司機係佢專業嚟

佢冇gps咩

啱呀屌 的士佬真係